前國泰空姐阿sa大爆十大明星「西客」

第一位——潮流西客

事蹟：據阿sa所言，這名「潮流西客」是令航空業界聞風喪膽的存在，口出惡言、發脾氣、丟東西等粗暴行為已屬閒事。曾經有一次他要求叫保安，甚至連機長都出動，嘗試安撫他時，他竟然講出：「You are just my driver!」（你只是我的司機）這句說話。阿sa提示這名藝人現已誕下女兒，希望他對別人的態度能友善一點。
第二位——餓鬼投胎
事蹟：這名藝人非常大食，將自己那份飛機餐吃掉後，再向空姐要求來多一份同樣的食物。可是由於每款飛機餐都有配給數量，因此當空姐跟他道歉指那款食物已經派發完畢時，他竟大發脾氣，令人側目。
第三位——數字先生
第四位——心急人上
事蹟：曾經有空姐打算幫這位藝人看座位編號，方便他入座，但是未知是否空姐閱讀的速度不如她預期，她隨後一手搶過登機證，態度非常無禮。
第五、六位—— 兩位踢波阿伯
第七位——爛口學者
事蹟：素來以「見人就罵」見稱的政壇學者因航班延遲起飛，立即破口大罵。後來阿sa待他冷靜後再上前道歉，他才好言相向。
第八位——豪門千金
第九位——藝術家導演
事蹟：他從東京買了一件陶瓷藝術品，但自己只使用發泡膠薄薄地包裹，亦沒有為它買任何保險。後來因為藝術品體積過大，按航空公司規例要寄艙，最後卻在運送途中破掉，他立即叫齊記者，揚言要向航空公司追討賠償。
第十位——大笑姑婆
事蹟：被空姐在飛機降落後詢問能否合照，該名藝人態度惡劣地說：「影啦影啦咁想影」